點樣先可以重新嚟過

終於知道最真實嘅佢 就算係咁自己都係好鍾意佢
其實重新嚟過係唔係就真係可以放低所有唔開心嘅野 定只係一個唔肯狠心唔肯放手嘅一個理由 真係好迷茫
求屌醒

求屌醒

你同佢有冇拍過拖？定係只係追求階段？

好辛苦

一齊左四個幾月

佢主動提出分手？

係我地之間冇左信任 佢應承我唔講大話但係佢做唔到

應該咁講 係我對佢冇左信任先啱

幫幫手

你主動提出分手？咁你又話仲鍾意佢？

即係佢迫你主動提出分手啦，其實主動提出分手嘅人係佢囉，但佢唔想做衰人，同埋想分手分得靚啲，唔想有手尾跟啫，明未呀！？

我唔知如果信任冇左可以點樣重新建立翻
其實係自己犯賤 搵到D唔應該搵嘅野 如果自己可能早少少訓就咩事都冇
都唔知算唔算係佢迫

屌過咪算囉, 媾過第二件又係重新嚟過...

我想身邊嗰個人係我而家嗰個 定係真係下個更可愛

要人應承你唔講大話，係好錯既一步

大個你就明

係唔係真係開心就算 真相其實係唔係唔重要
因為自己嘅過去搞到自己而家份人好缺安全感

問題係佢已經唔鍾意你

佢仲鍾意我 其實問題係過唔過到自己嗰關 自己被佢呢D搞到好唔開心 定講真話真係唔重要自己睇淡D

咁追返佢

關係，唔係法律

安全感，唔能夠叫人應承唔再犯錯而獲得

安全感，係彼此雙向

你問出口叫人應承你，同時亦係推開緊佢

你要學習表達你最真實既內心，唔係表面個層
你想佢唔講大話，背後係相信佢內心有美麗一面
要表達到這種更深的心思

我知我自己好多缺點 其實我係估唔到佢係我面前一個樣 佢係我背後嘅形象係咁差 但係聽其他人講佢係好鍾意我
其實真係好混亂 我唔知點樣先可以調整到個心態

我係佢背後個形象咁差

朋友像鏡子，想想你自己也有缺點，生活片段不想讓她知道。而你希望認識她是從別人口中，還是你親自去認識？如果最後得到一個答案是她的缺點你接受不了，那說明她不適合你，不是嗎？

何寶榮 黎耀輝？

多謝你一路覆我
其實我一直陷入左一個困境好耐 因為佢講左幾次大話同埋收埋好多野 例如話同異性朋友傾得好多好密 令到我真係好驚係我面前嘅嗰個佢都係假嘅 但係我又真係feel到佢有鍾意過我
我嘅缺點其實大概就係性格 呢D可以改
但係佢就係冇咩誠信 呢樣真係難重新build up
定係如果我唔再咁介意 做翻佢做過嘅野 咁樣大家冇野judge對方 會唔會好D
我真係唔識拍拖

雖然唔知邊個但係點解係兩個男人名
非gay